WHO仲係叫人冇病/冇照顧病人唔使戴口罩

World Health Organization officials Monday said they still recommend people not wear face masks unless they are sick with Covid-19 or caring for someone who is sick

是咪cls架

奧地利同捷克已經強制要人戴口罩出去

美國德國好多份報紙都已經提過戴口罩其實冇問題

WHO經過最近既醜聞公信力又再低幾層

中共隻狗

睇下 twitter﹐所有人既comment都係屌柒WHO

WHO? Who bloody cares?

That means they don’t care for someone who is sick, thus they don’t recommend wearing face masks?

垃圾奶共狗

WHO同UN執哂佢啦。反正呢啲國際合作組織喺和平時期就裝飾用，混亂時期就失去作用架啦。反正全球化最大目的都係經濟合作，其他都係副產品嚟。